黃店美食

灣仔克街雄記美食。店內全程播國歌

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

1／10

2／10

Push

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

推

聽日去支持

咁癲？！要懲罰下

要懲罰下佢

收幾點

太子附近有乜介紹

Pish 到有黃店OpenRice 出現

我地開左個良心美食foodie ig
會整合大家去唔同既黃店食過既美食再post上ig 吸引更多人去食！！！ 唔好再幫襯藍店喇

如果你去左支持良心餐廳 麻煩影d美食相 同埋打少少食評 最好加埋佢點解係良心餐廳(e.g. 有罷市) dm/tg比我地
我地會將佢地po上ig等大家可以一齊去懲罰佢地提早收鋪

投稿熱線：TG @goodwest_standwithhk

好似OKAY喎

氣氛一流

飯堂老闆有話兒